甲子園熱血故事，根本係漫畫情節

屌你好撚熱血

香港: 我老豆係泳總